【裝修佬】手足識自我修正，連衛兵唔使帶風向

乜鳩都話裝修
你當手足係你隻卒？
想入行你就自己出黎
做多做少手足識自我修正
我地有獨立思考唔會比人煽動

成個熱門都係傾裝修
我知好大爭議所以比啲時間手足好無
仲有新入職裝修佬係咪唔識職安健呀
得個濕鳩口罩都夠膽出黎行係咪痴撚左線
搏上鏡定搏炒呀

推十次推返行動 Post
等陣見

推一

講得好

推二

推三

推四

推五

大招對付boss
文宣公審fb洗板對付小兵

效率上水比火更好

真..真係當左前線係自己啲兵
佢地會改架啦 你班仆街咪再幫推果啲裝修post

推六

其實真
又話裝呢間裝個間
要裝自己出黎裝啦屌

推，手足加油最緊要保護好自己免工業意外

岩呀大家都係職安真漢子
保護好自己先有飯開架嘛

Push

推柒

檢討完會識改善
總之永不割蓆

講清楚界線其實都好
唔講清楚咩都入我地數

推

永遠都係一班冇行動力既人出黎叫前線唔好做乜做物

push

推 同意

有一種方法可團結全港九成市民